依家開間中立店，一定好過開一間黃店

如果係為左搵錢
開間鋪唔講自己藍定黃 整到靚一靚有啲打卡位已經呃到香港人幫趁

相反開間黃店呢？點做都一定有人屌
淨係表面嗰浸話自己黃貼下文宣陣比人話係偽黃呃人幫趁
去盡啲又畀人屌係人血饅頭
整呢樣又話膠化運動 整嗰樣又話提起大家傷心事
終於搞到樣樣都滿意 又話你擺明想食住黃店呢條水去搵錢
咁賺到錢捐出去啦 又話你食住條水賺咁多都捐得少 又話你鬼鬼地有筆錢自己吞
最後出黎解下話，或者呻兩句 又話無人叫你開 唔鐘意咪執粒

諗住支持黃色經濟圈自己搞一間
收益少咗都唔緊要
但結果日煩夜煩畀人日屌夜屌
心理壓力仲大過普通開間鋪
將來仲有冇人敢開？

係 果塊牆講真唔係個個老世開左都頂到日日俾黑狗藍絲攪
大家又話要攪大黃圈
而家就批鬥
好落力咁睇班港女KOL點點點
叫大家做戰線又懶理

兒登仔：要搞大黃色經濟圈！

轉個頭：呢間嘢用黃做賣點 食人血饅頭！

係呀，就算黃店做錯事
啲人並唔會好言相勸
更唔會善意咁俾意見

而係會直接屌你食人血饅頭
反正人血饅頭萬能key嚟
乜嘢情況都用得

當有人反映人血饅頭唔係咁用嗰陣
仲可以聲大夾惡咁反駁
「黃店唔屌得咩？」

黃店咁高風險俾人屌食人血饅頭
仲做乜撚嘢黃店，搞乜黃圈？

其實無咩好拗
對呢啲留言真係唔洗咁認真
總係有人會無野搵野黎屌顯得自己與别不同
對on9仔何必太認真
不過如果你講到開黃店只係為錢
咁都難怪你覺得辛苦

一竹篙打一船人
好棍法

我諗決定開黃店
好難會只係為錢
正如我咁講為錢我唔會講政治立場仲好

發覺樓豬全部都係分化放負po

咁忙既你？

口號黎

連登唔係一個個體
係群體
有唔同諗法好正常
更何況個post啲負皮都反映左大家唔同意佢既講法

奉勸各位黃店店主唔好睇咁多連登
呢度龍蛇混集 都唔知邊啲係真心邊啲係搞事
係有心想幫黃店
同埋想你哋改進嘅
佢哋落嚟幫襯嗰陣自然會親口同你講
俾返啲意見你
唔使咁介懷班傻鳩講咩
當然有啲係真心為你好嘅
你就自己過濾下啦

即係講出個問題就係放負？
是撚但你啦 你鐘意無視啲問題開開心心咁你咪繼續無視啲問題

呢樣又真
連登仔真係乜柒都屌
其實都唔知有有支持黃店

好老實講, 特登開間食店100%sell政治觀念,成件事係好病態

香港地租到靚鋪根本贏左9成 獨立小黃店點會夠大財團鬥？ 咩靚位都留哂比自己人啦...

不過用心做食物只會係小店出現 (Michelin 3stars 除外..)

黃色掙扎圈

推

連登多弱智
但多弱智都唔係問題
又弱智又懶醒果下大鑊

識玩梗係開藍店，大大聲話自己撐警察，冇生意即係冇人撐警

有d人太易比人帶風向

如任何老闆有意開黃嘅食店
請務必遵從以下原則：

1. 食物一定要又平又好食
2. 侍應一定要笑面迎人
3. 門口廁所附近一定唔可以擺枱，最好用大枱 server 每個客
4. 所有文宣一定唔可以消費死人*
5. 文宣唔可以太 over 做作*
6. 一定要捐收入俾手足
7. 一定要請手足，同埋手足做得點差都唔可以炒
8. 唔可以用deliveroo/八達通呢類偏藍消費工具
9. 所有食材唔可以來自支那

* 沒有一定準則，以當時連登風向為定

以上原則連登仔(三毛)有最終解釋權，並隨時有所增減，若不遵從上述原則，一概視為食人血饅頭/偽黃，會遭受連登仔(三毛)鬥黃狙擊

做義工好唔好？
開鋪唔係為錢為咩 為理想？參選左啦
鬥黃果班傻下傻下 屌鳩人黃店用大陸供應商
人地轉外國貨成本高左 加價賣得貴
又屌鳩人人血饅頭
係咁鬥黃都唔知做乜鳩
做大個餅迫鳩死班藍店 要佢地唔支持都唔好出聲反對
偽黃咪偽黃 佢搵得你幾多 呢幾年俾佢搵個球幾
之後捉到佢咪睇住佢死囉 睇佢要殺雞取卵之後日日俾人笑 定做大生意姐
你唔好意為大公司好易收皮
見過有大陸水喉既公司財報連蝕3年過十億
間野仲紮紮跳

係連登冇民主嫁 岩聽既就係岩 唔岩聽就係唔岩

唔止連登
渣哥都屌 下面一堆留言大部分都屌
陣間光榮 水門又屌

屌 又屈
明明次次講親人血饅頭都係fb班撚屌